天海祐希獲選為最光芒四射的中女

日本《Mainichi Kirei》網站通過40多歲至50多歲女士，投票選出「你認為最光芒四射的40代50代女藝人」，結果52歲女星天海祐希以17.8%票數奪冠。

網友大讚天海祐希表面爽朗，內裏則十分細心，像華麗的女王，值得信賴的上司，無論內到外都很美，甚至比男士更型。至於2至5位分別是50歲的石田百合子、44歲米倉涼子、46歲篠原涼子和43歲的井川遙。網友大讚石田百合子甚麽時候都給人年輕可愛感覺，有一份少女的透明感，又讚她外表好看，內裏有豐富內涵。而米倉涼子則給人非常自信，勇於挑戰任何事感覺，是出色的女子。

天海祐希獲讚內到外都很美，比男士更型。

石田百合子有一份少女的透明感。

女皇的教室果個？

米倉涼子是個自信很強的女子。

YES

仲中女

60歲先中年
50直情後生啦

後生嗰陣都型過好多男人

Aa cup比盡

呢個逃恥入面幾正

同內田有紀一樣
後生果震男女通殺

Kit e 吊打

百合子阿姨

依個好啲
天海太

印度佬type 不了